轉移視綫 懷疑有人非法處理屍體

聽晒佢，如果真係，真係核彈

推1

推2

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推3

推4

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新疆果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

推5

推6

推7

推8

推9

Push

推10

9月8嘅去美領

推完先睇

一定

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

港燦會館可信性麻麻
之前有幾集講到解放軍入城、實施解嚴、721後722元朗黑幫大混戰

好簡單,搵出果幾個死左既人既死因,同埋831失蹤左既傷者去左邊